贊唔贊成將黃色經濟圈改名做黃金經濟圈？

“黃色”係政治含義、政治表態
”黃金”係加埋引伸利益做宣傳

正評：轉用”黃金”，話俾港豬聽呢邊先搵到錢
負評：繼續用”黃色”，唔好模糊焦點

有得諗

P牌仔冇力推，請有心人幫推

全民表態
轉黃店先可以振興經濟

我推呢個

marketing 的野改個好名好重要

Agger
黃金正面啲
黃色好似講緊色情行業咁

好，同意

點解次次當一樣野有d起色就要改
十點叫口號改9點就搞死左場活動
願榮光開始大眾化果陣又有人走出黎叫改歌詞
坦白講咁耐我都唔覺得黃色經濟圈呢個字有咩問題

很黃很暴力

金色

推俾文宣手足睇

好俗

完全同意

今次有啲效果就又證書又定條件
無限複雜化

推

其實而家鋪頭有冇分等級？
好明顯就算 黃 都有等級分

搞個 3級制 ？

淺黃
深黃
金黃

？？？

唔使改

暫時大家都只睇到零售層面
可以考慮連後面嘅外判商或者合作商戶都作考慮
尤其是義士們遍及每個行業每個階層
佢地大部份都唔係做零售
要做經濟圈，就直頭砌晒全套生態出黎
咁樣先可以永續
最好就直頭變成商會嘅級數
當大家拎住 GDP 入面能夠見到數嘅比例時
就唔會再有好似今日嘅無力感

呢啲咁小事都要改 連登仔

民主經濟圈？
獨裁經濟圈？

咁大家都係提出自己意見討論下啫。
正如五大訴求一樣人人皆知，
但其中一項都係由林鄭下台改為雙普選，
場運動之所以得以延續，
除左係因為我地冇大台，
亦係因為香港人會不斷進化改善。
PS. 黃色經濟圈我都覺得冇問題

咪啦大佬 好地地

唔係我首創，你係連登search，有其他巴打用黃金，我先至開個投票post，等之後全部人統一口徑

冇得投，不過贊成用"黄金"，
黃色容易令人偏見，
"黃金"感覺價值高，國際認受性好，保值，金碧輝煌

黃金 golden ...

不如直接叫連登經濟圈

唔需要

直接叫黃絲經濟圈啦
講白啲有咩所謂

好好多
黃色好似色情野

一帶一路黃金經濟圈

又改黎改去

呢個名幾正

可以喎

讚成

中文唔好而家先改
反而可以加個英文上去
例如用Golden Economy/cycle (等高人發揮)

即係Golden Economic Cycle
可能外媒有興趣呢D題材？
和理非抗爭，應該幾啱佢地口味

黃金經濟圈成個名大陸到仆街，邊個柒頭諗？係咪想搞死黃店

黃金
黃色經濟圈明明唔係講緊掃黃 黃色事業
個個都已經入咗腦嘅又改乜嘢

黃店經濟圈

升級

push

又改

Pish 認同

咪撚轉黎轉去啦屌你老母

深水埗買game？

黃色好聽啲 同埋黃色由雨傘個陣已經用緊
黃金聽落好似搵大錢咁